越南5日4夜有邊度好玩

其實冇揾過行程，諗住筆直大概HK$7000內，有邊個城市/景點好玩 主要想悠閒d周圍行吓咁

芽莊

多謝

巴打幾時去，我六月中獨遊胡志明市

我又係諗住6月中獨遊胡志明
見到hkairline promo好心動

幾號出發？去幾耐
我一早買左Vietnam airline 千三蚊

胡志明好多賊
Ching小心D

峴港好多野食 記住去啲local market搵野食
總之見到當地人食既就唔伏得去邊
Dragon bridge 附近夜晚好旺 記住食椰青啫哩（大概港紙十蚊倒 我臨走前食咗兩個 ）
可以去mahkai beach(唔記得點串
去完沙灘可沿海散步 再搵間餐廳食新鮮海鮮 抵到爆

會安都好靚成個古城咁
可以係峴港搭本地巴士去 stay 2日1夜都夠

多謝各位嘅意見，我諗住八月尾去

我都係8月尾去芽莊

5日4夜其實係咪玩一個城市已經夠

call G

岩岩去完河內+下龍灣
冇俾人偷野好彩
好多鬼佬
好多野

有個app叫grab
類似uber咁
搭車好抵
唔好亂搭的士
的士可能會問你收美金 通常會貴過VND 唔好中伏
買野記住講價

佢地收美金個匯率係會去咗尾數, 即係貴咗

河內一定要周末留起古街, 先多野睇&玩

上星期去完胡志明 除左簽証外一蚊美金都冇用過 全部都用盾
唔見鋪頭有標美金價錢既

河內無論鋪定係路邊檔攤, 都會收美金
去咗唯一一個大商場, D餐廳menu 仲mark 埋收美金會係幾多

我同兩個friend去，佢地唔call

早排買都係988蚊

去越南真係好易比人偷野架 治安唔係咁好

可唔可以介紹下胡志明市有邊啲地方值得去